我明白著黑衫既原因 但

(歡迎大家屌我)

依家對家出到老屈手法
屈我地係暴徒
大肆破壞
而開始有人動搖點解我地要咁做
大家要承認既係
可能真係有機會會令部份民意轉向(當然我覺得只會係極少部份)

我覺得大家係唔係應該要考慮下每次行街都著唔同色衫呢(當然要配合足夠文宣)
例如今日著白色
下次行街著藍色
諸如此類
而且做文宣呼籲大家多用telegram等等其他工具

雖然我地依家係有少少亂 但我相信所有人都係團結 發生任何事都唔會割蓆 就係因為我地仲係咁團結 我地一定要襯對家未轉為強勢 先下手為強 殺佢地一個片甲不留

光復香港
時代革命

推

講得好

永遠黑衫啊dllm

街坊look屌狗

講左咁耐blackbloc 重要性，前線一定blackbloc你咪賣囉

你諗下有無可能實行到

Black bloc重要性！

d良粉又出嚟吹彩虹戰衣喇屌

black bloc 既重要政府已經講到明

警犬咁多位個月都極難跟cctv 拉到人入到罪有證據

你係咪想前線死？

之前就因blackbloc先令到41個手足脫罪

拉

咁既post都上熱門

全黑一早已係共識

拉

Nope

垃圾post都上熱門

唔係個個都轉得切，同埋對家點都可以扮到我地嫁啦，不如討論下裝修原則啦

On9

五毛又用顏色字 最後加句口號扮手足帶風氣

勇武主場先黑

和理非主場轉色？咁樣？

必定blackbloc保護前線

拉要用不推文呀ching

著唔著佢都會屈你

又一件block

4個月啦仲未知咩係blackbloc 保護前線呀

依家街坊look落街都比狗打 你係咪唔著衫?

拉 on9 Post
我今日著彩虹色添呀 傻鳩

起完你底都係唔block你
但唔同色係唔work

其他色就唔可以老屈？

拉
反對
1 black bloc已成常態 無可能改到
2 到時和理非紅橙黃綠都有 無法掩護前線黑衫手足
3 前線著其他色過於顯眼 必須黑色
4 一向帶衫 去到再換 並無問題

咪L轉呀屌你
黑衫forever

on9

嗱 驚就著件其他色嘅外套 天氣涼咗 大家小心身體

全民黑衫隱藏身分啊屌你老母
彩虹戰衣博之後比狗咬啊？
拉

想前線死？

粉紅戰衣 都可以有臥底屈我地

點解一日可以咁多on9 post

我咁岩諗緊

咪on9邊到揾條白條褲紅色褲比你？嫌前線唔夠窮？

其實我地可以街坊裝 唔一定要將black block教條化

DLLM 垃圾on9仔

你第一同第2段野有咩關係

[url]我唔係5毛
大家覺得我錯既就不推文回覆
我都唔想上熱門被誤會[/url]

黑係信念 唔可以轉 等同上街唔驚人打壓一樣

On9 就係全部人black block先分唔到邊個係街坊 邊個係前線
人人街坊訪唔同色咪靠cam認到囉

戰！

橋唔怕舊，依加真係大量分化post

支持黑色。

對家一樣扮到，未解決到個問題

月經文